台北旅行

有巴絲都係8-12/9係台北玩嗎
今年第三次去
但今次一個人去玩 有人可以一齊行下玩下或食餐飯嗎